let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Quelle est la date de naissance du Prophète Muhammed ?",
        answer: "Abdullah ibn Abd al-Muttalib and Amina bint Wahb",
        options: [
            "Hashim ibn Abd Manaf and Salma bint Amr",
            "Abdullah ibn Abd al-Muttalib and Amina bint Wahb",
            "Abu Talib and Fatima bint Asad",
            "Abdul Muttalib and Halimah bint Abi Dhuayb"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quelle est l’importance de La Mecque dans la vie du prophète Muhammed ?",
        answer: "C'est là qu'il est né et a commencé sa mission prophétique.",
        options: [
            "C'est là qu'il est né et a commencé sa mission prophétique.",
            "C'est là qu'il a émigré pour échapper aux persécutions.",
            "C'est là qu'il a reçu sa première révélation",
            "C'est là qu'il a écrit le Coran."
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Qui était la première épouse du prophète Muhammed ?",
        answer: "Khadija bint Khuwaylid",
        options: [
            " Aisha bint Abi Bakr",
            "Khadija bint Khuwaylid",
            "Sawda bint Zam’a",
            "Hafsa bint Umar"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quelle est la signification de l’Hégire dans la vie du Prophète Muhammed ?",
        answer: "Il marque son voyage de La Mecque à Médine.",
        options: [
            "Il marque son voyage de Médine à La Mecque.",
            "Cela marque son voyage de Médine à Jérusalem.",
            "Cela marque son voyage de La Mecque à Jérusalem.",
            "Il marque son voyage de La Mecque à Médine."
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quel est le nom complet du Prophète Muhammed ?",
        answer: "Muhammad ibn Abdullah ibn Abdul-Muttalib",
        options: [
            "Muhammad ibn Ali ibn Abu Talib",
            "Muhammad ibn Umar ibn Khattab",
            "Muhammad ibn Abu Bakr ibn Uthman",
            "Muhammad ibn Abdullah ibn Abdul-Muttalib"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Quel était le nom de la mère qui allaitait le prophète Mahomet ?",
        answer: "Halimah bint Abi Dhuayb",
        options: [
            " Khadijah bint Khuwaylid",
            "Amina bint Wahb",
            "Fatimah bint Muhammad",
            "Halimah bint Abi Dhuayb"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Lequel d’entre eux est le fils du prophète Muhammed ?",
        answer: "Qasim",
        options: [
            "Qasim",
            "Mohamed",
            "Issa",
            "Hussein"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Quelle a été la première guerre du Prophète Muhammed ?",
        answer: "Bataille de Badr",
        options: [
            "Bataille de Uhud",
            "Bataille de the Trench",
            "Bataille de Badr",
            "Conquête de la Mecque"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Quel âge avait le prophète lorsque la révélation lui est tombée dessus ?",
        answer: "40 ans",
        options: [
            "23 ans",
            "40 ans",
            "63 ans",
            "43 ans"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Quand a eu lieu la conquête de la Mecque ?",
        answer: "8 hijri",
        options: [
            "8 hijri",
            "12 hijri",
            "6 hijri",
            "9 hijri"
        ]
    }
];